知名KOL床照流出 網上瘋傳。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

終於有連登份 yeah

決定支持返真蓋ching

好想奶

臭架
利申扑過

你有支持過我？

原來我地禁兄弟

you so poor! 88

poor!

more

Don’t go

點解你有呢張...

我ig得41個人有....

心淡 88

以上為會員羊咩1234bb個樣，佢住樂富公屋，讀緊poly top up 應該同n 展有關既科目, 未來想入行做n 展。
佢係狗公來，周圍r 女揾水吹揾痕r，利用食物同佢隻公仔同絲打們打開話題，以減低佢地既介心。另外從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打絲打同n 展界師兄小心呢條友

佢地迫害羊仔

羊b=冠希 瘋狂食羊仔KOL

pish for 牙B

唔想睇到羊仔跳樓死